懷疑比人偷影..勁唔開心

今日lunch等過馬路..無意中見到對面馬路有個樣樣衰衰既男人拎住部相機對住我..
咁因為個條馬路好多大陸旅客...我當佢影街...咁我就行去另一邊避鏡頭但係一邊望住佢....
點知我見到佢部相機跟住我既方向影....
我feel到佢係影緊我..我係咁望住佢..
之後佢扮野走左去架旅遊巴後面..我就在對面馬路跟住佢方向就望下佢有冇再影
之後我又見到佢出現.扮哂影d街呀...交通燈..
咁岩我同事黎..我話佢知有個男人好似影我..(佢係女同事)
我同事話..走過去問佢..
我當時都怕怕地..因為都驚比人話反轉頭..唔係一定影我..
我個同事就好快咁走過對面馬路..問佢頭先影乜.
問左一次冇理..係咁走開係咁避....之後我同事再問..佢就想跑..
我同事捉住佢件衫..佢就好似偷人野咁..好快咁跑左佢..
我地追左幾步就冇追..(比其他人就係咁望住 ><)
真係唔開心..我唔可以肯定..不過我覺得佢咁驚咁跑得..唔方好野啦..
我都知好多賤男鍾意偷影街d女仔..不過真係比自己知道..係好唔開心囉
我今日衣著係好普通,,背心加牛仔dress但係有legging既..冇野比人睇到.
唉..好恐怖..
不過比我男朋友話2個女仔唔應該跟..點知乜人..同埋有冇d乜野武器..
有危險..

岩岩接老婆番屋企,攬得肉緊少少班毒撚們就起勢咁望，好心你地D毒撚咪咁肉酸啦

波台狗==

裙加legging